3000樓下買微型音響

各位新年快樂

小弟想買一套微型音響擺喺房聽歌，主要聽pop music，低音唔洗太勁，宜家睇中Denon d-m41 ，各位巴絲有咩評價，或者有冇推介

唔該晒

3000 就求其買隻homepod算啦

唔該巴打，不過我冇咩用apple ecosystem，ipad都係好少用，會唔會comparability麻麻？

唔用apple products就唔好買homepod
sonos唔錯 買一對都已經幾正下

咩喇叭？

諗住成set dm41 咋自己冇喇叭

Google home

你聽咩source先？
我用緊sonos play 5做電視喇叭，間中聽下spotify都ok

你聽CD定係rip左既file定係streaming先?

streaming 咋，要求唔高

Sonos Move

冇位就iloud micro monitor
有位就edifier a100

搭單問$3000屋企睇戲有乜介紹?